我爱香港,支持白衬衫的人

黑色衬衫人是垃圾,草泥马！

去你媽的

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

聽日呀！冇人講呀 機場見

你個名